{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082598",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담촌 안산중앙역점"
    },
    "text": "安山市檀園区古桟1道16 6階に位置した笑い話村は最高の味を提供する生春巻きとしゃぶしゃぶを楽しめるところです。売り場では食事後にカフェを利用することができ、アイスクリーム、梅茶、伝統茶など多様な飲料を無料で利用することができます(アメリカーノは500ウォンです)。また、あらかじめ予約をすれば独立したルームで食事を楽しめるよう準備します。この店は未就学児童は無料で利用することができ、小学生は肉70gを10,000ウォンに楽しむことができます。笑いばなし村は、ロッテ百貨店の正門前KFC建物の6階に位置しており、毎日11:00から22:00まで営業します。メニューは多様に準備されており、平日の昼休みには生春巻きは正式14,900ウォン、生春巻きキノコは正式16,500ウォン、生春巻き和牛は正式16,000ウォン、生春巻き名品韓牛は正式19,000ウォン、生春巻き海産物しゃぶしゃぶ正式19,000ウォンを楽しむことができます。また、様々な種類の生春巻きとしゃぶしゃぶを単品でも楽しむことができます。例えば、生春巻きしゃぶしゃぶは16,900ウォン、生春巻きキノコしゃぶしゃぶは21,900ウォン、生春巻き和牛しゃぶしゃぶは21,000ウォン、生春巻き名品韓牛しゃぶしゃぶは24,500ウォン、生春巻きスペシャルしゃぶしゃぶは26,000ウォン、右三枚焼き&しゃぶしゃぶは20,000ウォン、ドンサムギョプ焼き&しゃぶしゃぶは21,000ウォン、和牛焼き&しゃぶしゃぶは22,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "笑い話村はどこに位置していますか？",
            "answer": "笑い話村は安山市檀園区古桟1道16 6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "笑い話村ではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "笑い話村では生春巻きとしゃぶしゃぶが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "笑い話村では食事後に何を利用することができますか？",
            "answer": "笑い話村では食事後にカフェを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "笑い話村で利用できる無料の飲料は何ですか？",
            "answer": "笑い話村で利用できる無料の飲料にはアイスクリーム、梅茶、伝統茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "笑い話村の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "笑い話村の営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "笑い話村ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "笑い話村では生春巻きやしゃぶしゃぶを提供しています。"
        },
        {
            "question": "笑い話村では予約をすれば何が利用できますか？",
            "answer": "笑い話村では予約をすれば独立したルームで食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "笑い話村の無料利用対象はどのような人ですか？",
            "answer": "笑い話村では未就学児童は無料で利用することができ、小学生は肉70gを10,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "笑い話村のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "笑い話村のメニューには生春巻きやしゃぶしゃぶの他にも様々な種類の料理があります。"
        },
        {
            "question": "笑い話村のメニューで特におすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "笑い話村のメニューで特におすすめの料理は生春巻き名品韓牛しゃぶしゃぶです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 411
    }
}